五大訴求啊 屌你老母

係時事台po多次

推到文宣組見到

推

洩漏病人資料明明好嚴重
點解無人講

五大訴求啊

上左reddit popular
即係外國都好關注

五大訴求!!!
5.堵塞醫管局系統漏洞 追查洩漏資料去向 追究洩漏資料責任 向病人道歉及賠償